2130 星期三 (直播) 還看金鷹

2130 星期三 (直播) 還看金鷹

20年4月22日還看金鷹第1節

香港花生
188K subscribers

20年4月22日還看金鷹第2節

袁弓夷怒斥李柱銘賣港,誰是誰非?｜
還看金鷹 (第1節) 20年6月10日

香港花生
199K subscribers

主持:金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

匪類監察，街工搞局明破壞35+計劃
｜還看金鷹 (第3節) 20年6月24日

香港花生
201K subscribers